\documentclass{book}

\title{My first document}
\date{2020-08-31}
\author{Muhtadin}

\begin{document}
  \maketitle
  \newpage

\chapter{Bab 1. Pendahuluan}
\section{Latar belakang}
Latar belakang dokumen ini adalah....

\section{Permasalahan}
Permasalahannya adalah

\section{Tujuan}
Tulisan ini bertujuan

\section{Batasan Masalah}
Batasannya disini

\section{Sistematika Laporan}
Sistematikanya adalah ...

\section{Kontribusi}
Kontribusinya adalah...
Kontribusi lainnya adalah

\section{Jadwal}
Jadwalnya adalah ii


\chapter{Bab 2. Dasar Teori}
\section{Dasar 1}
Dasarnya adalah

\section{Dasar 2}
Dasar kedua adalah

\section{Dasar 3}
Dasar ketiga adalah

\section{Dasar 4}
Dasar keempat adalah

\section{Dasar 5}
Dasar kelima adalah


\chapter{Bab 3. Metodologi Penelitian}
\section{Metode 1}
Metode pertama adalah

\section{Metode 2}
Metode kedua adalah...

\section{Metode 3}
Metode ketiga adalah...

\chapter{Bab 4. Hasil}
Hasilnya adalah

\end{document}